S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１5) s8/note8幾時先更新

點解無人開
等左勁耐
最尾果個都知自己1001但就唔開

我錯囉

正垃圾

用三叔有剪貼版功能明明就好易開新po

三星咁耐都未搞定白平衡

想問有冇咩防廣告apps好用

用開iPhone
想轉s9 or s9 Plus

想問下係咪都可以用touch ID 去login 銀行app?
Samsung pay 玩法係咪同Apple pay 一樣

之前用adhell但到左期點算

係
不過睇app
銀行app肯定iphone寫得好

想問有乜backup app好用,smart switch 好慢,用3.0線都係咁

samsung s9 plus 256 gb sunmoblie 7000有找

club s Samsung member係兩樣野

搞到club s撞錯密碼 鎖acc

慘綠一片

note8會唔會有雙卡4g?雙4g係咪得s9

唔係雙4g

S9 and s9 Plus 都冇得雙4G?

s9係雙4g

唔知搞乜

大家舊電 去唔去到一日15個鐘

點用15個鐘先

間中youtube 打機兩三個鐘

應該可以

really? 係sun mobile 睇要$7200，巴打有冇link?

上台

I see, thanks

點做到

前幾日冇啦啦見到 home screen 底部多咗個 samsung pay 嘅 bar...
冇用開, 想問多唔多地方 support 同值唔值得用？

有信用卡機既都會用到

有paywave paypass既機就得
想用pos機埋單，過問過收行先

其實同apple pay同android pay差唔多
support paywave就用到

不過如果係有mst嘅機(flagship/新機)
就support埋碌卡機
所以理論上support嘅地方更多
只係好多時店員唔知
一味話無/話唔支援就煩啲

唔係好正常

我得6個鐘

我一般上網/youtube/聽歌，好少打機

有冇話幾錢下先可以用？

可能我有大陸app

理論上係差唔多
不過之前大陸同港版同版本嘅更新(AQL2)
好似都隔咗一個禮拜
大陸1月17 香港1月23

不過得呢次係同版本
其他版本號都唔同
可能係fix大陸網絡支援嗰啲

paywave同其他一樣
碌卡就睇返間舖同張卡嘅要求

咁用 Samsung pay 張 credit card 咪儲唔到分？

我都有淘寶同支那寶hk

邊度出機最抵

sunmoblie 攜號上台s9 plus 6998 , 原行

256gb

淨機呢

邊有平

平一千咁多 頭水平500炸

Smartone出抵？

唔知大陸個個有冇香港嘅csc

唔知
不過大陸版無google service
唔知係咪要加返啲嘢同減走啲嘢所以要耐啲

咁唯有等下，冇得好似台灣機咁通食

台版通之外仲係首輪
比佢地威返次...

不過佢地s8+得4+64 冇6+128版
至於cpu就...通常大眾都係隔離飯香

btw 大陸版升咗8.0堆人話順咗慳電咗

一個月便減去頂華為p20 pro

華為垃圾機都有人買
用過 mate 10 除左相機 系統仲衰過小米
cpu 廢太多 4000電同三星3500差唔多
用左一星期放左

大陸版7.0開始有google框架

但無其他service嘢
而且大陸版用家討論話
個框架係有改動過(閹割/屏蔽咗啲嘢)

想問你地s9+用case用邊隻？

大陸果個框架夠用啦
多左果啲咪比google收集資料

spigen

同問

video wallpaper用唔用到自己d video?

ching配咩貼? full cover果d係咪一定用唔到?

同問,我想知FULL COVER既貼配佢會唔會迫起張MON貼

裸機 咩都無貼

無得full 個case厚邊 好貼邊

無咗嗰幾件嘢
連playstore都用唔到 真係夠用？

不過其實只係裝返就用到
所以都唔係咩大分別嘅

試過一張會.
而家用緊張唔係full既d位岩岩好係個case條邊入邊.

咁迫硬都似

我用緊果張係全COVER既全膠水貼,分分鐘可以貴過個CASE..所以要小心買

貼左影響手感 觸感

咁包邊既case都唔洗諗

驚花同爆

上面個網話用exynos9810

但係呢度寫用s660
邊個先啱

以往例 我覺得呢部s9應該係用s660先啱
然後同s9比較
mini得中階u、雙鏡但無可變光、無心跳測量、更新會比較少(應該) etc.
所以s9應該仲有優勢存在

放全新samsung galaxy s9+ 128G 黑色 有單有保, 17/4/2018 前可自行去csl 換不同色新機
有意pm

孤兒機

同意 除咗flagship 三叔其他都孤兒
不過堆孤兒好似比以前好咗
更新都叫多咗

s9+ vs HTC u11+ ?

s9+ for sure

有時更新仲多過旗艦機

845 vs 835，你會揀邊部?

咁又唔係嘅
至少大更新都係少過flagship

覺得835慳電啲

有無APPLE轉過黎既用家?

我

ipx,s9+,兩部雙修

同樣效能下 845會慳啲
問題係....
系統做唔做到做同一樣嘢時個效能一樣
例如
835玩某game時 效能係100分
845玩某game時 效能係100分定推咗上125分
不過都係要睇用家點用

不過cpu 差一代個差別唔算大
但差兩代就...
下年就855 如果唔打算換就買845就襟玩啲

而且s9+同u11+賣點唔同
睇功能好過睇效能

iphone7換s8

iPhone7轉s9

其實ip 咁多人走過來samsung 係因為其他android 太唔保值

咁功能上有d咩唔同?

好多喎 我略略講吓

u11+
super lcd6 唔怕burn in
有edge sense(個人覺得幾方便)
qc3.0快叉

s9+
super amoled 多數情況都慳電啲
aod
虹膜辨識
有3.5mm插位
qi無線叉電
samsung pay(舊式碌卡機用到，smart octopus)
可變式光圈+景深雙鏡

mon色 音質 相機呢啲主觀嘢就自己衡量

lcd都會燒印
super amoled唔一定慳電 （同亮度比情況的確係amoled 慳電，但實際情況係amoled 亮度要光啲唔係會眼殘）
aod 食電功能 都係抬起喚醒好用啲
3.5mm的確係買s9原因之一
qi充電效率太差
samsung mst 要求收銀比你用，仲要解釋一輪，我都比完錢了
可變光圈 如果微距自動1.5就好啦，仲有室內人造光情況下應該開F1.5

所以我先話多數情況
你如果以全白mon計 led更食電

至於我講嘅唔怕burn in
至少比led襟捱唔止幾倍先

aod總會有人想用
反正又食唔到幾多電
要講嘅 開上網都食電㗎啦

無線叉效率差極 咪當普通5V2A用
我自己就擺枱頭長用
成日有人搵 狂抽插個usb好唔方便

MST都係 用得著就用 用唔著又唔會攞你命嘅
好似有次 跑完步 行過間錶舖睇中隻錶
無帶銀包 佢無paywave 咪直接mst

簡單講 佢有呢項功能 又唔會逼你用
但多一項功能 需要嘅時候就有用
甚至有人為呢啲功能去買機

我覺得845可以係日常運作大小核混開會俾835好好多

非vpn 真Adblock
Knox 做到個完整既獨立空間 可裝app放相etc
八達通 Samsungpay
相機 最大分別係u11+夜拍多noise
講到售後維修
htc:約成個星期 代理冇料要等台灣送
三星:4小時內

幾時更新呀

諗緊s9定s9+好

要打機買plus無錯架啦
同埋睇你想唔想要雙鏡

已經混開，846 有DynamicIQ技術
不過為左順就係會扯高頻 android 問題

有咩mon貼貼4邊唔影響打機

雖然試過htc walk in都可以維修，但佢真係夠膽死同你講旗艦機既電池冇貨要等台灣過黎

flagship 都可以冇貨

不過u11+的確係部好嘢

即使我仲係用緊samsung
因為有嗰啲唔係個個用得到
但係我正好需要嘅function

維修已經外判左聯強
應該話少人維修（冇人買）咪唔入零件囉
其實好正常

個人認為保值唔係我嘅考慮因素
華為小米就唔考慮啦，個價好似唔值咁
lg以前又話燒底板，幾代先話轉好少少
考慮過one plus 但係又後門事件
去門市掃下mon玩下機，打算買s9+,隔離個馬拉人就拎翻去換機，死mon問題，最後唯有s9
不喜勿插

請問混開係咩，要唔要自己set噶

s9 3000電夠唔夠

3000電okay ge , 你點用

s9+唔打機完美

想問s9如果唔打機，淨係上網facebook，whatsapp嗰類SOT用到幾耐? 同埋得4G ram問題大嗎？

看上面覆

跟機張貼好唔掂

邊度買

點解我開完都冇vowifi

同兇澤買

張貼超痴手指毛

指模

我sunmobile 買 張貼好膠 又搞到個mon D色好假

水凝膜買邊隻好？
用uag殼有包邊，怕頂起

瘋澤送個張好似58蚊

同問 想用uag但唔知邊隻貼好啲

sunmoblie same 垃圾貼想買過， 唔打得機

真係好僧曲Mon...
買貼買到窮
貴既驚中伏
平既又用唔耐

除左尼樣野無咩好投訴

邊個叫你用貼

果啲廢貼撕左佢

我冇用呀
最後花左
我屌。。。
好彩有爆mon保
到期前整爆個mon換過

仲有啲貼搞到個兩條edge 超反光

我覺得一日真係勉強ok，因為pubg真係好食電

其實部手機先幾千銀，又唔係幾十萬部車

呢兩年仲可以玩爆mon保，洗鬼咁小心咩

由其是玻璃貼 手機乍 唔需要錫住

點解note8用usb 3.1 typec to typec 叉叉下會由快充變返轉輸線充電既

你開mon佢咪停用快叉

字唔會變架喎

用火牛叉着mon冇事

邊有兩年
一年姐

我錫住因為每次換電話都trade in
花左又扣錢

由有smart phone開始就想要一部完全冇邊既電話，第一部見到既係sharp aquas，第二部就係因為曲mon而偽冇邊既s8

其實如果唔打機s9 4GB ram 同電夠唔夠用

原本諗住出聲s9+ 128gb,但係sun mobile 上台$6998就有256gb,攻唔攻頂好?

好少用電話

大容量回收價都偏低
買128好過，又多色揀
垃圾sunmobile 一個月又減500

6998 當年s8+ 128 而家夠做256衝啦

sony xz2 平過s9

sunmoblie

xz2厚到做鉆板

有3.5mm同smart octopus係重點

xz2除左做speed test快幾秒外
對比s9真係冇任何可取之處
講用始終都係三星

xz2 好似個爆旋陀螺咁， 擺枱面識轉

想賣左部買左一個月到既S8 除左飛花之外 仲有冇邊到多買家？

巴打們用緊咩mon貼 有無mon貼推介
暫時諗到貴嘅選擇有ssp手工貼 ，whitestone 平嘅選擇taobao水凝貼
又或者有無其他推介

Knox到左期可以點搞好，依家啲adhell用唔到啲廣告好煩

SABS仲用到，但係唔知21號仲用唔用到

更新呢屌
三叔正一仆街

幾時更新呀？下部買pixel算

s8 oreo流暢最高 怕出更新無人理s9

香港冇行
如果唔係我買左pixel

好彩你冇買，lg個伏9 oled

買5吋果部

長下巴

2 XL 雙喇叭

poled打死唔買

poled衰過v30咩 v30藍到阿凡達

poled咪v30果塊

知 應該有分別 lg 都係hea做oled彼google

s9＋ 個bixby有咩用?

有冇人note8有時睇youtube netflix會好低fps 疾疾吓

HDR?

無

講一隻單字，要佢幫你做一系列嘅野

果陣我未用貼 用左2個月就爆左個角 好彩唔影響用 之後貼到 上星期六 就完保 先走換玻璃

手殘人士
都係用spigen
不過我鍾意用透明
貼買番同牌子水凝貼
除左有指紋同埋好易有一條條坑紋之外都無其他問題
無影響畫面美觀度

好勁
我無試過條線係橫線
夜晚熄AOD 6-7個鐘都無5-7%電

我冇用AOD開麻 flight mode 一晚7個鐘都可以冇左5-7%

我部s8 成日hang 機
開開下d app 會跳番出嚟

想問下s9打字係咪有bug
打完英文轉打中文 但有d碼係打唔到

我將大部份程式都一律休眠+停背景活動+停背景數據
不過好似the club個app 一律休眠+停背景活動都會成日彈通知
啱啱發現未熄佢個背景數據, 睇下熄埋仲會唔會收到

我想問一問， 係咪登記完後一年爆Mon保要唔要上去service center 拎證明， 佢個email 話又要拎機又要拎單
到時爆左先上去得唔得

要換MON時帶單帶email影印本上去就得

換電池 係咪一樣帶email 副本

想問有冇s9巴打裝 telegram 彈app

我唔知換電池封信講咩啵
不過有email就要帶
因為無印出黎 啲職員通常都會話查唔到

有 轉咗用telegram x就冇事

有冇巴打會用鬧鐘嘅bixby 簡報，點解一開始有新聞報出黎，後來就冇左

想買部比呀媽用
想問邊款會比較易用同抵用
淨係睇新聞同wtsapp

一定要用telegram x?

sor就黎熄mon唔小心負皮

用住先啦

j7 prime 又平又好用
奶奶用緊好爽
不過無自動亮度

telegram 問題

hsbc幾時先有fingerprint

有咗好耐喇喎

hangseng同dbs都有喇

c7 pro

xz2 p 個背隻真係唔開胃

s9+打直雙鏡 嘩 xz2p 搞咩

個sony打手所乜9門 大讚喎

彩色 黑白雙鏡 超

見到佢死推sony d機
就鄧佢辛苦

236g 癲癲地

暴徒年代

s9+ 有咩? 點揾到?

用咗好多個月喇喎

點解我揾唔到?

應該係s8唔係s9

gear s4幾時先肯出

再唔出買返普通手錶算

唔係接android 原生api?
點解仲要跟機型

一樣，唔知邊度Set

求救 wtsapp 聽錄音同埋傾電話 個mon唔會自動變黑 之前都識auto dark screen, 點搞

但s4實有八達通

屌佢老母 仲未撚有s8更新

邊度有講?

估

屌 有冇人識整走
裝置已更新 呢個通知

s9+有咩殼推介

uag 用過返唔到轉頭

好貴

真...係 貴左少少

有冇用s8巴打 用左換電優惠 流程係咪兩個鐘搞掂

見到電量又無咩異常 用唔用呢個優惠好

換電係12至18個月，港行舊年5月24日先出，邊有咁快有得換

第13個月 原來限時間先用到

第一年本身保養包埋 免費
可能怕如果唔限13-18
唔知到時收錢定唔收好

s9貼左玻璃貼唔夠3個禮拜, 已經入塵, 前鏡頭塵多到hihi, selfie 都朦
係咪一定會入塵架？

人生在世點都會入塵，除非你上太空

咁即係唔用mon貼

用玻璃貼一定會入塵，只係遲早嘅事，用膠貼好好多，一張頂到4個月仲用緊

s8/note8苦主呻吟區

Whitestone個隻玻璃貼會唔會?

用緊深水埗嗰張
就算崩左忽都未入
12月用到依家

貼玻璃貼一定要貼全膠，即係Whitestone , ssp同台灣果啲手工貼
其他4邊膠紙果啲垃圾貼就無謂晒錢貼

Whitestone係唔係一定要上網買？

唔見件香港有

我想問而家出S9+ 128gb 最抵，係咪上台價那些先抵，好似中移動好平咁

上台成平最低 ：sunmobile 減900

我重用緊跟機個套
不過過左個個新機期 應該套都唔用

最底個條Nav bar有冇得改黑色？
設定入面淨係得D淺色揀 好礙眼

cd C:\adb

adb devices

adb shell settings put global navigationbar_color -317057255

adb shell settings put global navigationbar_current_color -317057255

黑色會有印，你睇pixel 2 xl就知

點樣入code?

。。。唔識唔好亂搞

poled問題
全黑點會有印
又話全黑唔發光

s8用到 s9改完下面條bar一樣彈出黎(主頁面)

黑色果堆pixel無事，只係黑色pattern入面有光果堆有印

應該全透明

最快都要4個月後出， 買唔買住隻s3頂住先，但係唔係幾鐘意s3 frontier個款，本身鍾意moto 360 2gen/類似簡約既款

下年重樣時間到s9苦主屌9無更新

thanks

明白 thanks
咁都係唔攪

我呢個係深灰色，全黑要再搵返對應色號

條bar唔發光，但你個mon用嘅時候會發光，變成個mon紅，條bar白，bar中間果三個虛擬鍵又會紅

睇下你有無需要 我寧願等下

尼隻有冇人用緊？

s3係本身無定香港八達唔搞?

我發覺較Mon色平衡真係一個學問

突發，s8+有更新

S8+有嗰成G嘅update，咩嚟？

呢個mon貼點睇

8.0

快過我

終於等到啦，屌

重新多次 港版S8+ 有android 8.0更新

屌三叔老母 好撚滾動
終於見到突發呢個字眼

即刻用data download
就算中伏都咁話

見證歷史一刻
btw三叔香港屌你老母

感動既係，終於有更新

屌唔係講笑
真係好滾動 有種想喊既感覺
千呼萬喚
今朝三叔先覆我未有確實時間幾時更新

好感動

好感動等咗好耐

屌 終於有8.0,下午loop仲未有。
但poweramp仲未有v3 update

屌，好似無咗嗰Secure Folder

有，自 但唔俾Create Desktop Shortcut

第一人

岩岩sunmobile出左s9+
果張貼貼完成日冇反應

LinkedIn係咩嚟

S8+更新完順咗好多

sunmoblie 張垃圾貼影響touching

note8呢

同之前爭好遠

好似買咗新機咁，虹膜開快咗好多

s8終於滿血

有Dual Messenger

仲未有video lockscreen
睇xda d人話最新版本有呢個功能

note8呢屌你

表示同情

屌

照計應該好快既

希望啦

解鎖好撚快

不要再說了

屌你

Note 8係咪又要等多一個月

唔撚係掛

岩岩先開始公測 有排

S8個公測搞左幾耐

上年年尾開始

屌呀

唔會半年後先出掛

應該差一兩個月姐

三星中國cut左好多人
中港由大陸搞更新就預左慢

大陸版話過都就快出
信下佢囉

note 8 冇內測架

最快今個月內有8.0

s8更新消息準確

噢 終於黎

升左8.0 嘅s8 跑分差別不大

不嬲冇分別

終於都有了

應該係冇食電得咁快掛 依家食電快撚到on999999

岩岩見到s8都有

全面沉浸 導航鍵 adb commad用唔用到在8.0

s9已經失敗 只隱藏到頂 狀態列

有冇人知依兩個通知點樣可以整走佢？

照按sd卡瀏覽檔案 自然消失

有冇ching升左可以報告下

順咗好多

same here,打字都快咗

S8唔知會唔會解決到S8食電問題

見大陸堆友有討論
adb有一款可以完全整走
但用原生launcher會移晒位

感覺無咁食電， 不過睇多幾日先

失敗左 升完
而家主頁面唔識自動隱藏導航鍵

有新adb command

有冇ching有方法係s8 block到啲pop up ads，好煩吖

無伏，順咗，虹膜開鎖快咗

好撚順

而家開whatsapp都唔會lag

正，差d 想賣左你㗎啦

死啦
用緊Note 8都覺得好順
期待8.0會有幾順

8.0新command
adb shell wm overscan 0,0,0,-210
呢條吖嘛
隱藏到 但有bug
s8用samsung原生launcher會向右移
lockscreen會向下延伸
搞到左右下icon同samsung pay會移出mon底
用其他launcher nova之類好似無事

更新 xda好似話-168for s8+好啲

up咗上8.0, 但download google camera都會彈app?

有 update 喇終於！
有冇人 up 咗，覺得點？

岩岩升完 真係順左好多！
電量 暫時未知
感覺上冇再成日發熱

咩料

原生launcher歪埋一邊 算 放棄

我都係

我download舊少少嘅版本可以
但好似冇咗hdr setting

168都係？
我未試 如果唔得 我都放棄
用慣咗原生launcher
或者等神人再寫啲類似tigerhood overlays嘅apk出嚟

我冇事喎， 咁奇怪

咁你而家知其實問嚟都多餘啦

我喺呢個網download, 更新咗8.0, 一入即彈app

港版無samsung pass？

S8+ 4gb ram 更新前 7.0
更新後 8.0

原生問題

試下呢個

一返到屋企即刻插叉電update

S8 有邊隻玻璃貼 唔係貼4邊 又可以香港買到既推介下 , 早兩日換左芒 貼返張momax 2人就甩

上左8.0 推scroll上下 都順好多

膠貼即係邊種？

呢個咩code來
有冇link睇下

經一事 蔡一智

點樣可以用支S pen同時有咁多隻曱甴走入去？

痴線

我諗應該係三星駐大陸寫rom部門負責晒
可能真係完全唔經香港部門
所以cs都唔q知

上面條code 將-210轉-168

210係for s9

想問note 8 root 機可以點搞？

港版好難root

s9+ 係咪210

Update 咗之後條 navigation bar 超大
之前用開嗰啲 nav bar height apk 喺oreo 唔work
有咩辦法？

係

試下用adb縮下佢

s9+ -90 可以唔見 唯有用側邊edge panel

-210 走哂位 轉launcher,先最好

我部s6 edge岩岩先有7.0

7.0 好地地 一上oreo就

習慣上下欄都隱藏

要慢慢重試...
暗地裡改得真係多...
如果真係夠慳電同順就隨便佢啦

其實本來未更新我都夠順
更完感覺再smooth啲

至於電量 本來都正常夠用
試多幾日再下定論

港版係咪無samsung pass...
搵唔到...

或者有無方法人手加

嘩，好順。

又多左好多改善位，android 嚟講，Samsung 無得輸

更新咗之後Samsung music唔支持播wav??

想問smart octopus 係咪可以普通八達通到seven 用現金增值？

係，同實體八達通一樣

thx~~

s10 最終設計方案

想買俾老母用
佢用開samsung 之前係s3 跟著s6edge
A8+，s8,s9邊部核電耐用？

s8 細細地 上oero 應該上到核電

其實…點解唔比幾蚊買呢隻app用

請查看「Shortcutter - Quick Settings, Sidebar & Shortcuts」

只係8.0 launcher 無隱藏，7.0就全部做到隱藏

好簡單 唔順手....
要轉問題就一早解決咗

8.0更新後有冇方法block到廣告吖

a8+ 慳電啲
不過價錢太貴
慳電買返高通625、630、636好啲

660好似冇乜機用

660個價冇優勢
都接近上一代旗艦

s8 上左oreo 真係電量好左好多

破錶 過25個鐘以上待機

點解iphone做唔到

s9 oreo 定s8 oreo 省電啲？

s8+ 上返4個鐘以上sot

S8+用咗大半日，電真係好咗，平時車程用13-15%到，更新咗今日只係用咗11%

做咩先

note 8 用家表示 sot 長期5－7 hrs 唔知遲啲 update 左電量會唔會有加持

開左慳電變835先冇咁食電

上網，聽歌為主，唔打機，個半鐘車程

見Reddit升咗8.0嘅note8用家話少咗電

s8+琴晚開飛行9個鍾冇左3%：(冇aod)
唔知算好唔好

想問下點樣用畫中畫功能 setting已經開左

咁陰功 不過其實我到宜家到只係 update 過部機一次 唔知咁樣關唔關事

有雙wipe嗎？

香港行貨note 8 幾時有8.0 呀？

我打一個鐘機冇10% s9plus

賣機，買8895水機

我6個鐘都2%，更新完之後用電多咗係正常，過一排會正常番

冇

你地會用chrome 定三星瀏覽器？

其實chrome會快好多，但係用緊三星 因為呢行嘢好好用

etnet 依個背景運行通知整走咗佢之後一陣又出現番，無佢符……

三星有block 廣告插件
chrome 用用下好熱

8.0特性 提醒你有app係背後rum緊
可以裝app整走佢

巴打你有冇開自動亮度？
定係你開好暗？
點解有咁多個鐘

升左第二日 D電終於好似岩岩買番黎既s8咁 冇再亂倒水

依家8.0仲要多依個功能 好好多

點解我冇嘅？

咩機？升咗8.0未？

我知喇，因為佢有d app係可以限制，有d唔得

終於可以限制到個Facebook

我直情好狠心咁刪咗佢

依個功能真係好無謂

終於買咗s9+ 256gb,但係點解對比部s7,啲色好淡,已經開咗amoled cinema

開 最佳化顯示

無開自動 光度出街 70% up 地方暗就30～50%

自適應先最高色域
cinema係p3色域

都冇乜分別,硬係覺得唔夠sharp...

頂，更新左之後做乜唔support mp3檔？
我d鈴聲用唔返

s9+叉電慢過one plus5t好多

一日一叉就算啦

一日兩叉

仲用到喎

amoled cinema d色先最準(sRGB)自己都用緊，最佳化太重味精

有冇人可以解答吓

我s7用amoled cinema就啲色好出,但係依家s9+雖然白啲,但係硬係好似冇咁靚...可能我係舊機睇慣味精?

食清淡d啦

我想問 用WTSAPP WEB版 係 熄左mon後 經常出現手機未連線
可以點搞??

利申 用數據
wtsapp set左無限制使用數據,
s8+ 無開省電模式

仲有咩未set 搞到一待機就收唔到wtsapp

s8 8.0 正常使用 ，上吓連登、fb、ig、sc、whatsapp.
開始果時9X%

note8
今日12個鐘
sot 4個鐘
依家4%
好倒水呀

s9有無水凝貼推介

衛訊218果隻好正

clubS 登記想點架 改登入密碼 又咩資料不符

強壯係咩玩法

支那狗翻譯唔識用更大力呢個字詞

買完一盒有2張就無周圍試其他

我部s8 用daremac突然爆左， 去左貼， 自一日半會有水印， 之後就勁靚仔

打漏， 你可以去門市度， 佢堆新機Sony 屎為果d都貼左呢隻貼， 我仲特登用指甲挖下

再問問， 想down google camera, 但彈app, 有冇巴打試過

clear app data試過。

都係十二個鐘 但sot 5hrs 仲有27%

samsung music 成q 日short
你去setting -> app -> music -> storage -> clear data 就得

有幾多人更新左去oero

爽?

即更

我仲慳電咗

港版s8+ 升咗8.0之後
首日電量測試1

100%到目前13hrs
sot 5hrs
打機3hrs
連登45mins
聽歌1hr
whatsapp call 1hr
gps長開(其實係唔記得熄)
有2hrs淨4G 其餘都有wifi

edit

更新左，好順

有冇ching可以推介下邊隻淘寶既s8水凝貼好用
最近塊貼爛左 想快D淘番塊

竟然衛信d貼會唔錯
我之前出s9個陣條友都有sales我加錢買張貼
但我諗住佢地d貼都唔會好得去邊拒絶左
結果裸機到宜家 不過都無花過

佢平時AT堆貼真係唔多掂， 但今次呢個隊得唔錯， 仲要會員都冇得平

台灣？
香港又一個月後

唔係
note8首發係3月25升
台灣4月8已經升咗
8895好似已經升晒

所以應該係大陸
只有大陸官稱叫蓋樂世

大陸竟然用繁體

218係咪得一隻，直接同佢講話想貼218那款就得？

字有得轉
下面廣告係簡已經暴露咗

原link係簡

錯圖

大陸架

係呀， 即場用機剪裁比你， 我用緊幾滿意

thx 但水凝貼好易有啲痕，佢呢隻會唔會？

有d， 所以你去門市睇左版先， 佢地堆新旗艦機貼曬呢隻，暴力test下， 接受到先貼

好呀，唔該您

衛訊係咪有隻可以即埸cut fit size既mon貼?

係咪note fe都得

有冇人S8更新咗之後聽歌好窒？聽一首歌會窒一兩次

推

自從s8貼完水凝貼但跌左落地爆mon之後，我新機一律用返玻璃貼

冇呢個問題 ，你用咩Apps聽

其實是但一隻就得，你買多幾款之後就會發現其實間間賣既水凝都一樣，甚至連包裝都一樣

水凝一開頭係好正，但過一兩個月就變到好垃圾。啲凹痕多到仆街，而且變到唔滑

係 同埋會起哂白邊，如果成日擺褲袋，拎上嚟嗰陣好易整甩張野

係 ，用咗幾個月搣咗，用返垃圾玻璃貼都唔用水凝貼 。

有冇咩玻璃貼好用 用緊呢張左右兩邊會遮小小內容

Torrii BODYGLASS (Samsung S9/S9+)
199/219$
有冇人貼過

我用緊深水埗啲$28垃圾貼，唔想曬錢買貴貼

膠貼冇乜興趣

頂底膠紙 如果係就垃圾

20蚊質素，包裝到買2百幾，自己諗

用緊邊隻玻璃則？

S9+相，全部auto

點出到呢頁

不過上半部好易入塵

尼款好似左右兩邊都遮咗D？頂唔頂殼？

有冇巴打用過尼種？

一樣有少少遮，唔頂殼

想問下S9+/S9用家, 有冇得開機時個samsung logo 唔好較咁光, 佢一開機光到隻眼都盲

咁應該同一般嘅6D貼差唔多

有網點

有冇得Set有通知自動著Mon？

samsung music同另外幾個apps都試過，我隻耳機係高靈敏度果d，更新完底噪勁咗同窒

無，開機畫面無得改

試吓熄個人化聲音

好好多，本來熄咗，部機更新完幫我開番

有冇巴打升左8.0要雙wide?

呢隻同唔如 s8果隻 4邊貼?

早2日比我夾電話夾到成張甩左出黎

大更新雙wide好啲

想問下s8點雙wide?

熄機，同時㩒實電源制、音量制+、bix制

youtube有教

taobao邊隻mon貼好用，用 uga case

打算係阿里巴巴 買專用玻璃貼同UV膠水 自己備用DIY 最少要買10張

洗唔洗買咁多

有無巴打知道邊到分期出s9 plus 最平

CSL
7398★0.9=6658.2
再分期羅

聰明台係咪而家已經冇左現有客戶平幾舊再加HSBC credit card平幾舊

岩先諗住去聰明台出機
點知到埋單前個staff先話冇得咁做
只可以either one
我話之前有嗰 friend係另一間門市平左double
佢話係另一間門市個staff做錯左

好似一路都冇得一齊用架

9折係客戶價？
再分期即係自己打去銀行做？

我冇問
岩岩想trade左部S8+佢
以我記得係可以

15蚊人仔塊專用玻璃+8 蚊條膠水，仲平過淘寶 8090，根本就係一樣貨仔
要10張起批 淘寶無人散賣，一套好鬼貴

wipe...

一直以為電影院先用哂個色域

我想問下1080p係咪一定好過720p, 我有部J5解相度得1280x720但睇野仲舒服過小米d 1920x1080, 關唔關個mon大細事 定係小米d mon渣d

想問下用緊 s9+ 嘅各巴打絲打
你地而家用緊咩保護套 ?
邊隻好同變隻抵用呢 ?
thanks

舒服嘅原因係？
顏色？亮度？清晰度？

如果係清晰度
就係睇ppi(pixel per inch)
即係每吋有嘅像素
所以高解像度固然係好
但mon size都有影響
如果一樣1080p
個mon愈細 顆粒感愈低 當然就愈好
但人眼正常視距到某ppi已經唔會分到

至於顏色除咗mon仲要睇廠點tune
亮度就跟mon

舒服係個顏色到，睇野鮮艷好多，睇落去好舒服 。相反小米個1080P睇落去d色偏淺同藍，視覺効果差好鬼多， 至於清晰度分別唔大 但720P好似仲清d feel（可能個顏色好d）

我google完d人個個都話1080p好過720P就覺得怪，我之前電腦用hp原廠mon 720p d色彩同清晰度又係好睇過philips個1080p mon好多。。。 所以想了解下

首先你要搞清楚
1080p,720p係解像度
即係清唔清 輪廓sharp唔sharp

顏色就還顏色

假設色水tune得一樣
解像度愈高愈好啦

以頭做比喻
解像度係頭髮數量
mon size係頭嘅size
顏色就係髮色
同一距離下 頭size一樣
頭髮愈多 你就睇到成片都係頭髮
頭髮愈少 你就愈易睇到一條條獨立頭髮
但係髮色同前者就無咩影響

另外如果你眼力所限(肉眼分辨程度)
睇落就可能少啲頭髮都睇唔到一條條
就720p都夠用
咁你考慮因素就係色水就夠

頭先洗sammobile度download左用odin flash埋,反而而家想問
有無人試過用3rd party既file manager係
抄/過唔到野落張ad card度會出error?
(唔好同我講無畀,我其他全部8.0既機都係咁,想睇呢部有無事)

記憶中 好似5.0定6.0已經試過
然後好似要比pemission
後來懶到用返內置嘅

求救
是咁的，我部s8應該係個音量- 掣壞左，
原本想reboot部機睇下，點知佢應該係長期㩒實左音量-，剩係識入safe mode
有冇方法避開入safe mode...? 宜家就算想攞去整但乜都backup唔到

我一直都由5.x到7.x都做曬畀權限既野,至到S8+ 7.0都無問題,
若果上到8.0反而有問題就有排煩

taobao個啲UV玻璃貼信唔信得過

咩黎㗎，成日彈出黎

想問下有冇s8其他用家係咁?
升左8.0頭一日都冇咁，之後待機大約5個鐘就冇左7-8%?

多謝解答，最後想問下想搵部色水好d ge手機應該睇邊項規格

部機嘟到nfc卡
你係咪將八達通/信用卡/門卡 同手機放埋一齊？

有冇reset呀

我s8+ update左8.0之後 whatsapp群組較完關閉通知佢都會係咁彈出黎 我試過禁入去應用程式設定道睇 明明我之前較左無通知 我一出返去就會變返原本個setting

乜鳩雙wide呀
wipe呀

電池使用量，好似唔係所有app都有

呢樣要去行下睇真機
就算網上有評論 都未必係同你一樣

呢個可唔可以熄背景活動

話時話浮動通知係s9冇左
s8係有

入safe mode back up唔到架咩

試吓咪知

Samsung條狐狸尾巴走撚左出黎
道鳩你去用mcafee

我反而係Android系統排第一
更新前後都係咁, 有時仲去到30幾40%都係佢
上網睇晒啲方法用過都仲係咁
有冇人知係咩問題

而加螢幕用左2小時45分,待機21小時,
排第一既係Android系統14% 得返38%電

s9導向列點轉返做黑色

更新咗第4日感想，電好咗，RAM差咗

大家有無用防毒，用既話會用咩

adb

其實會唔會影響ota升級?

唔會

因為我見早幾日s8升8.0好似炒曬車

完全無事 可以點炒法？

有啲巴打好似將個nav bar褪咗落下面,之後升咗8.0唔啱位

咁都唔關ota事....

改色無問題
改nav bar位因為8.0轉咗api啲嘢
舊code直接無用
新code喺其他機/其他launcher無問題

改位本身就要試位
唔算咩炒車

咁我就放心改色la

我由7.0某次更新
內置nav bar配色得返淺色就改咗
之後更新過幾次 甚至上埋8.0都無影響
而且更新完都唔洗再改

DIY UV玻璃貼

成本50蚊 洗鬼淘仔2舊水買UV貼套裝 TP 2500F + 最平果種縮小版貼, 其實可以撕走網點層，所以玻璃本身係無網點
跟YOUTUBE 學

個價主要都係玻璃級數問題
不過淘仔啲雜牌無牌就求其

除咗轉色，可以點改 nav bar height?

嘩！好麻煩

s8 係咁彈SD card notification

掃走左一陣又出返嚟

有冇方法搞？

有冇個COMMAND

之前個個用唔到咁

買bitfender一年好似百零蚊
不過三叔本身有安全資料夾做銀行野都ok

有knox同Google Play Protect 已經夠
其實防毒借名義來掃描你部機偷資料

㩒落去

㩒完都係一陣又出返嚟

send錯左 求原諒

csl：(*獨家Galaxy S9S9+試玩專區) 即日起至2018年4月30日，來到位於「io.t by HKT」概念店的試玩專區，你可以互動模式體驗Samsung Galaxy S9S9+嶄新功能！即場買Samsung Galaxy S9S9+淨機，送1,000 Club積分，再額外送Samsung快速無線充電板一個，數量有限，送完即止。只限「io.t by HKT」概念店！地址：柯士甸道西 1 號圓方二樓 2001A 號鋪 (戲院旁)*網絡商獨家。受條款細則約束。查詢/取消：25123123

正

屌 尼個優惠無9折。。
送個叉電仲係舊個代。。。
超

成日擺褲袋都掂到

想問下呢個command係s9+用唔用到?

發現咗個問題，S8影相如果影完相即刻出咗相機app，張相係會save唔切，然後冇咗張相

不嬲都咁定更新咗咁

巴打
我應該簡咩
我張optopus信用卡自動增值既

張卡鬆？

細機會唔會補番出藍色？

插左好多次，咁我估卡槽出事了

係咪你張sd卡太慢

我save落機度

如果係smart octopus就嵌入式安全元件

唔該
我好驚個Samsung pay 幫我增值

要噤制再verify先會增到值,唔洗咁驚

啱啱試咗,reboot完得部份app有黑色nav bar,好似bug bug哋

有冇例子？ 我睇睇

無嘢la,原來我個samsung theme override咗,係nav bar setting熄返就無事

係唔係用sandisk卡

唔該你

我都有呢個問題！
更新之前記得唔係咁

我想問下係唔係要裝apps先可以休眠d apps
想熄晒D Samsung apps

Note9幾時出

我見上網其他人都有依個問題，好似話係sandisk卡唔夾samsung機

年年都八九月咁上下

真係，第二張卡又無問題

唔該先

我都係用sandisk卡，有時係咁彈出嚟我都廢是理佢

update 左 8.0 之後彈得好勁

我冇事，唔知係唔係因為A1卡

買張samsung卡就解決

居然要咁

好似由s4開始已經話用SanDisk有問題 唔好彩連卡都壞埋

s8+ 我用最貴隻 extreme pro 64gb 乜事都無

但係我張sandisk uhs由s6s7s8s9用到而家都未有事

不過其實我都係用Sandisk

攻頂256 唔需要sd卡

s7同s9+ 用extreme pro都冇事

我60gb以上歌，唔用SD card每次換機都想死

我都試過，不嬲都有咁，由s7edge開始已經有，到換左s8 plus都係咁

我屌
唔怪得搵到依個po
個格式同之前嗰啲都唔同

usb 3.1好快

想問教到最高解像度嘅話o的電係咪真係會去得快好多

差好少

啱啱試開左打機，個mon好熱

有無人覺得smart octopus 反應好慢
有時入mtr 又入唔到....

未試過入唔到
反應就同普通八仔一樣

其實note2開始好似已經有唔夾
當初note2試過撞咗張sandisk
之後就轉咗用samsung卡

不過換s8嗰陣送咗張sandisk
所以又用返 不過到目前都無問題

好快喎

你個套勁厚

唔係呀。。。原裝跟機送果個
想問如果reset to factory setting...
個smart octopus 係咪跟samsung acc?

唔跟，要backup先

backup去邊？ 真心唔識

thanks !!

lm
note8幾時先有更新

好似話5月

有冇巴打用緊bxaction,有set做screen capture,一開咗部機rotation就好慢,唔用就無事

有冇整呢個？

整咗la,bxactions嘅function都用到,但係rotation會好慢,好lag

s8+ update左8.0之後，字體變大左，好似多左個縮放功能，字體較左一格又太細，依家個setting去aastock d字又大到離譜，有冇咩方法解決

setting係咁樣

可能個app唔支援縮放啩

更新咗待機之後會出現 “当前无网络连接”
咩玩法？
除咗 wechat 冇裝其他大陸野

可唔可以唔用mcafee

想問有冇玻璃MOON貼推薦?
諗緊Torrii 或者 Whitestone Dome glass ，唔知各位巴絲有冇其他好推介?
Between，如果裝完玻璃貼，第時個手機殼會唔會好易甩 (暫時會想買UAG?
感謝

我hi 唔記得講我係用S9+

係setting disable佢咪得

dpi幾多？

I mean dp, 喺開發者可以睇到

話說我手多係升完8.0之後重設部機，無做呢樣野，登入返samsung id就用得返張8仔，信用卡就佢係到但要打cvc同SMS active返佢

係呢個？

8.0黑色nav bar, 我降咗7.0唔知work唔work，有興趣可以試吓

係，改做411

或者改做你覺得啱嘅數值，number越大介面越細，反之亦然

sabs係咪冇咗啦
如果想block ad可以點做

thx ching ，try try
default係咪360？？

yahoo贊助廣告
block咩link

啱啱發現螢幕縮放有影響，條bar中間係360，左邊係411，右邊係340

我之前dl
仲用到喎

仲用到只係而加佢xda果到del左條link

起身頭腦清晰啲搞掂啦 thx bro
不過依家咁係咪即係冇adblock list
咁要點做

因為攔截資料庫裡資料無法更新

所以攔唔到

提供三個可用的providers

同問 搵左好耐都唔得

今次真係搞掂曬啦
唔該巴打

用緊s8 值唔值得 upgrade s9 呢

其實都仲好順

等下年la

有冇咩adb code係將虛擬整透明
全屏左後想凸出小小位比x home bar 如果唔係鍵盤會遮住

好啦

下年直接換Galaxy X啦

改色code唔得？

佢透明唔係融合係一齊
透明左會顯示桌面既野,內容依然係上面

用緊s8真係唔需要換，幾乎無分別

全手勢真係正
等下代細機有6gb ram就換
大機全手勢唔就手

之前我個chrome幫我save低左xda 篇文，係咪之後可以照用，再用其他providers?

係啊可以照用

換黎真係托柒，除左影相再靚D其他幾乎感覺唔到有分別，除非你鐘意追款

我諗住再爽快d 嘛, 不過既然大家都咁講, 慳返D 錢

sabs adblock list 係咪唔可以用呢款"anti adblock killer" list

我見佢話只可以用得url同#字頭嘅list

點用全手勢？

adb打code整走虛擬鍵，再裝手勢 app

有冇手勢app推介

s8起碼可以頂到s11

edge gesture

係咪8.0?

利申港版note8

終於
衝緊返屋企

等大家試咗俾意見先升note 8 oreo

終於等到 note8 oreo

仲以為要等大陸
點知

即時download, 就地正法佢

升咗，無咩特別。。

恭喜恭喜
s8+用家上

升咗超順，變核電

神奇核電化

入Apps 好似順左

升完8.0洗唔洗reset?

唔洗，但最好先備份

升Oreo係順咗好多
其他冇咩感覺

最好reset 一次

wipe cache partition 再 wipe factory setting

有冇巴打有sabs教學，仲係整唔到吖thankyou

note 8
8.0已如期推出

up完無 reset ,感覺順左少少 介面無乜大分別

以為 Samsung 會放棄 Galaxy、S7 Edge，不提供 Android 8.0 Oreo 升級的話，這兩款手機的用戶大可放心，因為根據 Samsung 的官網，新系統的更新將會在 5 月 18 日開始提供。不過香港的用戶亦不宜興奮得太早，因為這是土耳其 Samsung 的官網，而他們之前已經公佈過類似消息一次，不過最後卻無法找數。

之前土耳其 Samsung 表示 4 月 13 日會推出更新，但至今已經一星期有多，依然未有消息。幸好 Galaxy S7 和 S7 edge 的 Android 8.0 Oreo 系統升級消息並非僅限土耳其，美國電訊商 Verizon 的官網早前亦確認更新將會在短期內推出，只是確實日期未有公佈。除了 Galaxy S7 系列，其他將會獲得更新的還包括 Galaxy A3、A5 和 A7（2017 版），原本表示更新日期為 5 月 25 日，現在則改為 6 月 1 日。

新系統將會整合 Samsung Experience 9.0 介面，並且會加入一些新的功能和改進。

啱啱換左機又話有得升

係通知欄到掃走個通知
個icon右上個數字都一定會冇埋？

yes

更新完開APPS快左同埋粒電好似勁左好撚多咁 打好耐機都唔-%

邊一個步驟整唔到？

之前adhell跟住整好易，依家冇從入手

咁係因為你冇改個apk

要改package name

點解揀左 icon only 仲有個 frame 係度

google apps仲係有白框
好柒
依家有冇最新code整返黑條bar?

當初我仲搞咗成輪
個白框真係好柒

黑navi bar？
我7.0改完升8.0後無變過
你試試原本條code得唔得

頂
去到6月
算啦巴打，軟件始終有個極限
就算唔換機又可能要換電

仲留左部舊機係到 唔知samsung hk拖到幾耐先有得升

我估8月

更新係咪會自動裝埋linkedin
明明本身冇裝過

唔講電量住 淨係講流暢度 部note8更新咗都快咗好多

我未更新之前都一直內置左喎
一直停用緊

真係順左好多
希望電都會襟玩啲
依排倒水到仆街

更新咗之後頭兩三日電會唔穩定，有時倒水有時核電，但之後就會穩定番，S8+本來都好慳電，而家比之前仲好咗

今晚做埋s8+ 7個鐘待機測試先

Note 8點樣Backup個Smart Octopus因為有得食Oreo

我S8+冇 岩岩更新完先有
係咪冇得刪除 只可停用嫁??

上左8 bk-disabler用唔到，同埋gmail app加唔到yahoo

明明以上問題係7都仲用到，上到8反而唔得

開波

有冇得熄mon撳home既時候唔好直接去打密碼果度？
而係去睇通知果頁
即係同power制一樣果頁

有得set

叉過唔算

點搞

岩岩部s8 up左上8.0,電量好似差唔多,但順左
但冇啦啦用唔返volte/vowifi,話軟件版本不支援 ,明明7.0果時仲用到

sorry漏左講我係用緊自由鳥

有冇巴打覺得喇叭細聲左

s8 好似細咗少少，但唔明顯

引你出s9

係咪得我後悔升左做8.0 係就係順左啲 但舊電同之前一樣 平時用得最多既wtsapp通知比佢搞到虧埋

台問題，因為我CSL更新前後都用到volte/vowifi

note 8 有得更新了

omw!!! 8.0!!!!

有冇人更新完Oreo，HSBC用唔到指紋？

我冇事

btw終於有aptx
同埋係"明顯地" 順左好撚多

好彩未up, 仲有adhell用唔用到 ?

屌 升完部note8上8.0 做埋雙wipe之後 入唔番ig
話咩 很抱歉 你的要求發生問題

上左8.0 用左一日，順到hihi

但係音質清咗，係唔係錯覺？ s8+

唔知係ig問題定係電話程式撞咗
字型大小同縮放係極小+小
電話開耐咗ig啲字會變大
重新開機又會變番細
其他程式又唔覺有呢個問題 好奇怪

想買部比人
S9同s9+
邊部好啲

咁有米送比人

如果普通用電話s9夠殺

送比老豆 佢沈迷打機
邊部打機夠快唔lag

打咩機先

Candy crush轉珠個啲

s9 都夠啦，唔太高要求

其實s9同s9+ 最大分別係邊
利申：乜都唔識

s9+ 大部啲，多個鏡頭同多啲 ram

大細，電量，相機主要呢三樣

今朝開機又得返
但搵唔到改文件夾顏色個位 :

candy crush會唔會買A8+已經夠哂
上網見仲已經做緊特價3798

仲要平面，同有smart octopus

買s8好過a8啦...
s835唔同層次 差幾百姐

但你老豆只係打機？

想問呢個App有無得剷？
想出機但見到呢個App變咗360安全衛士support

唔更新 係咪就唔會變360

用埋啲垃圾360, 唔怪得最近去首爾見個個都用iPhone 或s7 之前既機

唔更新了

仆街更新左

我冇更新
入去device maintenance
重用緊clean master

唔更了

唔更了

NOTE8有8.0

更新中

時空行者

真係有
港版

你係由古代黎未來

都係2日前先出
唔好咁啦

屌 點解過左成7日得我部s8+仲係手動接收唔到更新

宇宙版

火星行貨

點解要咁對我

港版?

試下用smart switch

係呀屌 點解會咁架
斷估唔係要我將device maintain've update做360先比我更新

坐咗幾耐

無可能㗎喎，如果係港版，要同三星講返

噉樣另願唔要Oreo

應該唔關事， 試下連接電腦smartswitch 更新

搵日backup野然後去朗豪坊算
邊緣人拎左部邊緣s8+

買左3DX 的玻璃貼全覆蓋for s9+，但貼左上去後，側面的彎位貼唔到，仲見到彎邊露出來，有冇人貼呢隻貼都係咁?

唔關事，360undate係之後嘅事

電腦先有
而家上緊

8.0邊度較返唔好成日彈舊訊息通知出嚟，例如whatsapp個D

用緊單面，好貼服，唔錯

note8更新左8.0。順左好多
iris scanner都快左

聽你噉講走走試下用返Iris scanner
快到連個圈都load好就即入

啱啱發現左一個問題，note8 android 8.0版本，使用多重視窗又或者叫分屏式螢幕檢視，會出現死機情況，唔知其他巴打有冇發現呢個問題？

另一壇睇到note.8 太多問題所以回收咗8.0更新，係咪真？

原來真係s8/s8+既oreo係最她

夠唔夠滑？
用套會唔會頂到張貼？

最右手邊尼種會唔會好D?睇落冇咁易飛邊

一套65rmb唔知有冇伏

我係全包，係聽電話個位有窿，鏡頭位係cover晒的，都牌子可能唔係你依隻，貼落都算滑，啲啲啜實有，不過完全接受。

我用原裝透明套，啱啱掂到張貼，冇頂住，冇飛邊。

點解我用 語音輸入 佢會幫我儲存一個音效檔
有冇得取消

我note8 上左8.0 係mcfree wo (已update device maintaince

但係呢到係360

係wo diu

btw有冇巴打係

Note8 android 8.0
用samsung gear sport

隻錶係裝到samsung pay plugin??
唔知點解我裝唔到

點樣backup個Smart Octopus因為我要食Oreo

刪除

咁我本身裡面D錢點算

會問你係咪退返定係backup去samsung ac到

唔信就算 叫你㩒又唔㩒

求救，部S8 plus 無啦啦開唔到機
部機用左大半年
話說今日用到好少電（1%）見就無電所以熄左機
點知我依家竟然叉唔到電
試過原裝同唔係原裝線都唔得
但我放上去無線叉電板，個板有著燈，但就開唔到機同黑mon
依個情況係咪粒電已經打左柴？

I dont have *** a/c how to make *** a/c???

第5點，佢個system係咁on9，要你刪先比你備份，可能怕你1ac買n張卡

你本身用samsung pay已經要開samsung ac

岩岩更新佢不停loop呢個畫面發生咩事

入唔到Recovery mode

認真我無開到...... 我就咁加張Octopus落去

你用samsung pay加到octopus咪姐係開左samsung帳號
你宜家係要搵返個samsung帳號黎backup?
定係唔backup直接升8.0?

要搵返個samsung帳號黎backup

Smart Octopus原來有得backup
個陣一出太興奮即刻上8.0
好彩都無事

其實唔backup就咁reset都可以轉落新system

我收到samsung pay 領取300獎賞通知，叫我去八達通app領取，但八達通app唔見有wo

多謝分享

S7個陣買過尼類貼，好難貼，效果又唔好，啜手又唔夠清

有冇巴打彼多兩舊水 加保養

諗下需唔需要呢？

s9試過一次

你買左幾耐先收到

1號出機，3日後收到email登記成功，smart octopus no都岩。

12號收到samsung pay通知提醒領獎賞期限

360去play store uninstall更新睇吓得唔得

巴打s7有有搵到好用既貼？

我17號先收到確認信 睇黎重要等一排

發現更新之前係clean master

熱彎PET，即係早期個d硬身mon貼，不過做左熱彎，左右ok，上下有1mm左右白邊，但幾蚊張絕對ok，高清又唔啜手，不過比較易花

吓
於是我up完上去samsung pay就開唔到

都係大陸野,不要分那麼細

開多幾次又開得番 心血少

用titanium backup停撚咗佢，以後唔買samsung

去設定>雲端與帳戶>帳戶
果到有得睇返晒所以入左既ac

要走去旺角 銅記先有得搞 真麻煩

我都係咁
要開幾次
嚇撚死

地鐵月票用唔用到落smart octopus

要入飛...

因為搭開西鐵用月票 如果無得入埋落smart octopus 就要拎多張卡

有冇adb code可以開返gps 背景檢查

note 8 轉 s9+
最大升級感係個mon（不自覺著mon睇個動態鎖屏 ）
感覺通透咗好多靚好多
其次係雙喇叭同相機
而耳機輸出底噪少咗好多
手感好note8太多而且冇咁長同大再加上輕少少
好拎好多

點用架？？🙄

終於block到yahoo廣告

點解我部港行s8未有得更新oreo既

一樣都係note8轉s9
手感好好多 雙喇叭睇戲 同intelligent scan
反而唔知點解我覺得相機好似note8好d
不過好少用相機所以影響不大

宇宙版s8

想問下巴打你會唔會覺得s9 plus個電量細過note 8

唔會 feel到s9+比note8長氣

但係我覺得唔係差好多 基本上都係要帶尿袋

本身粒電就只係大少少
當然差唔多

同我一樣係火星版
你插落部電腦打開smart switch就上到

btw 8.0 個鍵盤好bug成日卡住咩都input唔到

想問下你地s9+用咩貼
之前貼張玻璃貼成日跌出黎同入曬塵

發現咗一個問題
有個叫download嘅folder
基本上系列默認down嘢就係呢個
升咗8.0後原本無事
係近幾日開始經常性scan唔到入面啲file
然後發現多咗個同名 但字頭大楷嘅folder
用電腦又會睇到入面啲嘢
但喺手機任何睇都係0 items

S8 個價企得咁硬嘅 想知大鋪而家做緊幾錢
想換走部HTC

張圖有link

adhell?

我用SABS
但adhell 3 咪又係咁用

大家試下開自動旋轉，入app打橫畫面，再關自動旋轉變縱向，出番主畫面，之後入任何app都lock咗打橫，棟直部機都唔得，係唔係bug

好似收返埋左???

唔見左Oero

幾日前有㗎喎

直接解除安裝更新就得

係呀，我更新果日都睇過有，24號下午6點幾收埋左

的確係有紀錄
幾驚係中咗鏡花水月

總諗緊香港代理點會噉好死
唔通有人㩒錯提早放

更新前＝clean master
更新後＝360
一樣中國嘢，不過clean master samsung有份投資，360就唔知

應該唔會，s8 16號更新，一個星期後23號 note 8 更新，要搞錯note 8都唔會有更新

係咪放出嚟嗰個有重大bug所以又收返起

駁電腦就有

note8表示駁電腦都冇

開番自動旋轉垂直番個主畫面先關
因為佢當你預設橫mon
係咪應該咁解？

驚太好用 s9冇人買

冇啦 冇啦
佢幫我更新咗device maintenance

360著名 防毒軟件

覺唔覺上咗 Oreo 之後部電話比以前更細聲？

覺

新機有雙喇叭

*** 真係唔撚掂
用緊 s8 宜家超細聲

s9機頂個喇叭細聲過底個個係咪正常

Found a way to increase the volume.
Settings - sound and vibration - sound quality and effects - personalize sound. Start personalizing your sound. It will ask you if you can hear the sound, always answer no. The result is it will amp up the volume of all frequencies.

想出機，上XDA搵到呢個方法
有無人Test下有無用

岩岩由adhell 2 轉adhell 3

最新版好似去左唔同世界咁

3一次就裝好
唔洗好似2咁樣 可能key會fail/turn on唔到 要不停重裝試

同埋可以揀block左指定app唔可以用mobile data/wifi

最新仲可以揀指定app whitelist指定既domain
姐係例如 全部app
淨係facebook個app whitelist呢個domain
咁就唔會有login唔到既問題

佢built-in個block list 係404 not found

正常

岩岩試用browser打條link入到 有成版list
app 㩒update都有12858個

你係自己用Android studio compile? 搵到有個apk. 可能個source有問題

係唔係巴打們留㗎

6900有冇人有興趣
TG:

係 暫時未有apk係最新版
見xda同mobile01啲人放出黎都係好前期版本舊既
舊介面同adhell2一樣樣
新版直情改晒介面

256gb s9+ 黑色

我搵到嘅應該係最新，不過睇嚟都係要自己compile過

知唔知咩事？

我尋日係gitlab compile係咁既

今晚番去攪攪佢先

諗住今日出部S9+

出完比d comment
諗緊s9+定xz2

利申: 用緊Lg v20
未夠一年就想掟部機落街

[img]
二手有冇興趣
256gb 黑色 s9+ 6900

xz2真心唔好，超粗上下巴，又要咁樣衰，仲要冇3.5mm

細舖行貨先7000

一定係s9+,sony唯一好處係順過samsung

順唔係好大優勢咩?
如果講打機呢 睇youtube好似差不多

差唔多架咋

同埋睇youtube一定S9+ 好架啵

xz2 1080已經輸哂

唔好講呢樣

淨係mon望落個感受已經唔同啦

仲有個設計，同垃圾冇分別

小鴨block唔到Sim2 D電話, 要點Set先得？

今日登記左trade in 手機, 同用smart octopus 個優惠，想問$300 同$80 大約幾時會有，係咪自己入落smart octopus 入面，會唔會有通知？thx

我本身都係諗E兩部, 我耳機3.5但XZ2冇3.5, 最後放棄 64GGGGGGGGG

會有通知，
$80蚊等到佛誕都未有

明白，謝謝您，我以為我收唔到那$80😂

嘩。呢個Long weekend 要研究吓先

兩個禮拜前由LG V20轉會Samsung S9+，快樂使用中 部V20由上年二月開始日日發熱倒水窒機，整完都一樣係咁，都唔知點解忍到咁耐
雖然S9+電量唔係最好，但係起碼而家粒電襟過V20好多，Screen on time Reliable啲又唔會發熱，最緊要係整體操作順九十幾倍

有冇ad hell3 apk 3?

唔好用apk 會用唔到
跟原作者既gitlab steps compile好易

呢到有殘體 forum會詳細了
但download 就用返原作者既 file 如果唔係都係舊版

[實用教程] 利用KNOX特性，免ROOT去廣告，去系統軟件，限制聯網及權限

(殘體注意)

ADHELL 3 Gitlab

android studio official

我港行S8+連咗電腦smartswitch都未有oreo嘅
頭先連咗去有個2XXXMB嘅更新以為係
點知更到一半話fail要緊急復原
復原咗之後上咗AQL2版
呢隻版係咪伏伏哋
之前一直冇up呢個

港版s8 7.0堆更新好似都唔多算有伏
至於8.0 用咗都一個禮拜有多
感覺唔到咩大問題(我唯一嘅bug應該係個download folder好似有啲detect上嘅問題)
唔知點解會收返

攪掂，不過default個list連登有啲block唔到，用咗另外3個

S8+電池待機8h測試

好複雜

點解跟佢咁做會同步唔到，出現SDK location not found

E咖先買S8/S8+會唔會好傻？

有新買新啦

急救！！朋友轉左會嚟，點將whatsapp record 轉嚟? 有冇免費？

backuptrans

ios 係咪要好貴？

入去睇下

thx bro!!! now see see

用用吓個app不停crash, 入都入唔到，唯有轉番sabs

請問有冇人有用通話錄音app？
有冇邊款在s9 好用？

有無人個mon有問題 要大力啲先得

acr 好用
買pro就會自動backup上雲端

10h待機用咗3%電

暫時已知港版s8/9都有呢個bug

你裝返d常用app先試啦

非常感謝您，呢個好正，兩邊的聲音都錄得好清楚

不過我啱啱先發現開咗wifi通話會錄唔到音
所以熄番 俾你做個參考

好，唔該哂您

今日爆Mon攞咗去整，佢幫我降翻7.0

唔通個8真係錯手放出黎？

佢話有問題所以落架

s9+ mon貼邊款可以完全包住條egde?

保鮮紙
triskin?

triskin真係正，一分錢一分貨，但前提你要接受到個價錢先

利申:用緊

有冇巴打可以放你哋用到個adhell 3 apk出黎
次次整完放落機裝都剖析有問題

有冇話係咩問題，我用落又冇乜嘢

好似話 multi window freeze??

算啦，用得曲 mon 裸跑算

trade in 扣幾舊= 買貼

adhell3應該無build好既apk提供

block 呢幾個domain已經大部份野block 9哂

有無得屌柒佢

上次叉滿之後用咗24個鐘，SOT 6個半鐘

升左8.0係咪bxaction唔用得？
乜都冇反應

仲用到

音量鍵得但係bixby唔得

Bixby我都得，閂咗bixby home未？

閂晒
adb都整咗
依家點撳bixby都冇反應

更新完最好個次

s8裝左正常app既用電情況

各位用S9+嘅手足用緊咩moon貼同case?

用UAG啦

whitestone
spigen neo hybrid

好撚7

有冇啲moon 貼唔現sensor 啲印？

有冇人試過咁
平時用電倒水咁都算，今朝冇啦啦4個鍾待機小左25%電 上網wifi乜都冇開
點先解決到android系統咁耗電
已經咩都試過 還原出廠之後都係咁
係咪要拎去維修

bixby vision c9pro 用唔用到

有冇uag多的款式 見衛訊得好少選擇
有冇其他地方有買uag

有冇d fashion少少既case推呀

Samsung 差電始終差d

note8上完8.0核電左兩日
呢幾日又變番瘋狂倒水電

Casetify

好慢

uag 買點有型帶點硬朗

胃訊淨係睇錢 入貴野 uag monoach

透明plasma好老土

找唔番path finder呢款

去UAG官網睇下

衛訊都唔入 香港少人入

個小鴨截唔到廣告電話，有冇其它app好用？

截到喎 你係咪未較程式權限

QC2.0

有開，之前block到sim1，但block唔到sim2，尼兩日sim1都block唔到 今日聽左兩個銀行電話

自己係s9+用家都咁話,點解朗豪坊維修部平日都咁多人
雖然我買保養十分鐘搞掂

三星係12w
qc 2.0係18w
著mon得5w

S9 test過,最高係socket draw咗17w,實出14w

我仲以為9V2A或者9V1.8A
唔怪得咁慢 少人地4w以上

有冇人用左300蚊換Mon? 個mon冇跌到爆晒可唔可以換？

上星期先換完，點跌爆都有得換

換幾耐倒??

因為我7點半先去到放低部機，所以第二朝先有得攞

正常兩三個鐘就有得攞

咁洗唔洗book??定可以直闖???

thx bro

book嘅話就唔洗等

戇鳩一問，買保養洗唔洗book時間？

唔使ar,我20分鐘攪掂

因為有個阿叔阻咗,整耐咗

咁都算好快 啱啱由LG轉會用S9+，保養嚟講完全係兩個世界

其實LG以前都okay la,v10燒底板10分鐘就走得,第二日有得拎